每晚都要靠安眠藥先訓到

好辛苦
好想放棄自己

搞乜要食藥先訓得咁癲

我都係 唔食就等天光

真

我食左3年
一開始5mg然後10mg
到而加20mg

無撚用架

做得唔夠chur

我已經每日操三個鐘...

最少個日都兩個半鐘

點解我要藍面

點解我會唔開心

點解做人要咁辛苦

無數嘅問題
我解決唔到啦

我都係，有抑鬱症狀，每晚唔食安眠藥或止痛藥就訓唔著，一係天光先訓到 就黎要睇精神科

我諗我都就黎要食
一開頭以為生理時鐘亂左 後尾發現廿幾個鐘唔訓再去打埋波 好攰好攰都要就天光先訓到 訓醒又好撚攰 起身一陣又好想再訓 我就知道唔簡單

巴打冇睇醫生買到安眠藥？

買到，屈人寺都有得買啦，仲要係網購，不過藥效唔係好重果種，唔會食到昏迷果隻

巴打食開邊隻有效？

其實都好痛苦下 有時真係搵唔到野做 碌到天光

同問